$13000 budget 買ultrabook, 邊部好？

求推介
要求係要有display card 同埋>8gb ram

暫時睇中XPS 15 同埋asus UX310UQ

Asus ux501vw 不過2kg

2kg仲叫ultrabook

310

我買左部, 想放, 有冇巴打收, 用都未用過, 淨係裝左CAD同Revit

Ultraboost 13k

ux310個個940mx廢到嘔
intel iris分分鐘勁過佢又慳電d
真係打機既最少960m啦

新razer blade 有1060都係1.8kg
好似好撚正

MSI GS43?

310uq 行qhd 用940mx

960m依家仲打到d 新game 咩？

新版1060

我都睇錯

洗唔洗萬八up?

+1
萬四尾

我係指xps15黎緊出1060 不過要等下

睇左ultra boost

MX係咪Geforce 4系嗰時d名

Ultrabook 好似冇display 所以粒電長氣喎
xps 13 點睇？

一定要講價

Gs63vr 15 inch 都係1.8 kg

Xps15邊係Ultrabook
Xps13(9360)可以睇睇

要有display
當我無講過